建議行人路都開條快綫

十九廢中廢老行正路中間 仲要行得慢
有時又行下行下停左係到 屌

啲死港女臭西行得又慢又要一字排行 姊妹淘咁款

咁咪變相劃條關愛路比d廢老

無意識要讓

應該整多條用手機專綫
一路行一路用手機行得慢都算，行行下停低先攞命

廢路行慢綫

突然停低 撞到佢又眼望望屌

最憎啲師奶行行停撚咗喺度